［動森］有冇好心人送我一隻狼蛛

俾隻狼蛛咬左好多次，有心理陰影，我好撚驚佢啊啊啊啊啊
有冇勇者可以直接送我一隻
俾佢追到喊出黎

自己捉啦
好似玩一二三紅綠燈咁
佢兇你就企定，等佢靜係就行一步
重覆到你可以網佢ge位置就出手

我睇左教學架啦
但係都好驚啊
不過我再試下啦

可以啊，但你教我點送，唔太識

自己前面掘幾個窿引佢過黎咪得囉屌

大佬加我
773319411412
l字頭

我今日抓到啦

好 b 字頭

啱啱入我島摸嘢係咪你

我NSO七日體驗早就冇左
去唔到其他人嘅島